服藥後盼望睡眠都不得要領

嚴重到快要用酒精幫我催眠

一齊失眠啦

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

訓

請你！

？

我碌左7個鐘

冇意思㗎喎

至少我努力左..

有冇陪瞓師